首先，勒布朗·詹姆斯、卡哇伊·萊昂納德和其他幾位球星公開嚴厲批評NBA在3月份舉辦全明星賽的決定。 NBA這一週的爭議表明，在泡沫之外的生活是多麼的艱難 
 他們使用複雜的工具，創作藝術，並在一些非常惡劣的環境中立足。 當你用尼安德特人的基因替換人類基因時會發生什麼? |約翰提默| 2021年2月11日|Ars Technica 
 如果你經歷了嚴冬，那就選擇加熱的連指手套吧。儘管最好的連指手套自帶保暖功能，但在某些情況下，這可能還不夠。 最佳手套:讓你的手保持舒適|流行科學商業團隊| 2021年2月8日|流行科學 
 在兩萬九千年至一萬四千年前，嚴酷的冰河時代開始了。 冰河時代嚴酷的冬天可能幫助狼變成了狗|布魯斯·鮑爾| 2021年2月3日|學生科學新聞 
 然而，他早期的檢察官任命並沒有顯示出崇拜嚴厲的舊約神的跡象。 《監管者的迴歸|》作者:傑西·艾辛格| 2021年2月2日| 
 有些人可能會問，為什麼他們剛去世不久，我就對他們的作品如此苛刻? 巨魔與殉道:Je Ne Suis Pas Charlie |Arthur Chu | 2015年1月9日|DAILY BEAST 
 她還說，“在其他社區，我覺得他們有點苛刻。” 紐約警局減速的零點|巴提亞·昂加爾·薩根| 2015年1月1日|每日野獸 
 你的信強調了跨性別者面臨的許多殘酷現實，特別是社會如何排斥我們。 親愛的Leelah，我們將為你戰鬥下去:給一個死去的變性少年的信|Parker Molloy | 2015年1月1日|每日野獸 
 你的死象徵著我們很多人面臨的殘酷現實。 親愛的Leelah，我們將為你戰鬥下去:給一個死去的變性少年的信|Parker Molloy | 2015年1月1日|每日野獸 
 但今年，對這些女性的批評終於得到了應有的嚴厲措辭。 Renée齊薇格換了一張新臉，每個人都有意見|凱文·奧基夫| 2014年12月29日|每日野獸 
 當這些泛音被樂器上的任何缺陷干擾時，其結果就是刺耳或不完美的聲音。 表達聲音文化|傑西·埃爾德里奇·索斯威克 
 列車員被指示要禮貌地對待乘客，除非在極端情況下，不得對他們使用粗暴手段。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯 
 考慮到她丈夫當時的心情，她最好還是保持沉默——她告訴他，他很刻薄，很不公正。 他們面前的世界|蘇珊娜·穆迪 
 “公爵小姐，他已經告訴過我們了。”另一個人說，他那粗啞的聲音聽起來不像人的聲音，更像狼的吼叫。 紅年|路易斯·特雷西 
 他被認為是一個嚴厲的州長，因為他的戒嚴令行政的特點是對不法行為進行嚴厲的懲罰。 神聖的遺產:弗吉尼亞的生活|多蘿西M.湯培